點解iphone刪完d相隔幾日會彈番出黎

如題，救命，有冇巴打幫幫手。

有冇用iCloud backup啲相呀？
有就上iCloud個相薄到刪啦

點樣上icloud個相簿刪相

比人捉到down j圖？

停用iCloud Photo Library

呢3個野熄晒佢

爬文都懶